點解劉細良成日去溫哥華都唔冼隔離14日？

見佢一到溫哥華就可以週圍去同拍片
加拿大唔係有14日隔離咩？定其實冇人理？

家居隔離

劉細良太平紳士凌駕法律

水炮車沖咗身

點樣周圍去？喺屋企拍片有問題？